{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094009",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "잊지마롱"
    },
    "text": "イッチマロンはアーモンドパウダーを使って手作りマカロンを作る小さなマカロンショップです。 ここでは、豊かなアーモンド風味が楽しめます。 毎週月曜日から日曜日まで11:00から20:00まで営業しており、マカロンが品切れになると早期締め切りとなります。 様々な味と形のマカロンが見つかり、最も安い価格は2,500ウォンで販売されています。 またクッキーとデザートも一緒に販売しています。 クラシックチョコチップクッキー、アーモンドチョコボール、バチディダマ、ブラウニークッキー、スコッチバターバー、小豆クリームチーズバターバーなど様々な種類のクッキーやデザートも楽しめます。 もっとも特別な日のためにクママカロンケーキとウサギマカロンケーキを15,000ウォンで販売しています。 また、包装用マカロンボックスを1,000ウォン追加で購入でき、包装のため風呂敷包装を選択すると2,000ウォンが追加されます。いつでもイッチマロンを訪問して、豊かなアーモンド風味と様々な種類のマカロンをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "イッチマロンはどんなお店ですか？",
            "answer": "イッチマロンはアーモンドパウダーを使って手作りマカロンを作る小さなマカロンショップです。"
        },
        {
            "question": "イッチマロンの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "イッチマロンは毎週月曜日から日曜日まで11:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マカロンが品切れになるとどうなりますか？",
            "answer": "マカロンが品切れになると早期締め切りとなります。"
        },
        {
            "question": "イッチマロンではどんな種類のマカロンが販売されていますか？",
            "answer": "イッチマロンでは様々な味と形のマカロンが販売されています。"
        },
        {
            "question": "最も安い価格のマカロンはいくらですか？",
            "answer": "最も安い価格のマカロンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イッチマロンでは他に何を販売していますか？",
            "answer": "イッチマロンではクッキーとデザートも販売しています。"
        },
        {
            "question": "特別な日に販売されているケーキはありますか？",
            "answer": "特別な日にはクママカロンケーキとウサギマカロンケーキを販売しています。"
        },
        {
            "question": "包装用マカロンボックスは追加料金がかかりますか？",
            "answer": "包装用マカロンボックスは1,000ウォン追加で購入できます。"
        },
        {
            "question": "包装のため風呂敷包装を選択すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "包装のため風呂敷包装を選択すると2,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "イッチマロンには他に何が楽しめますか？",
            "answer": "イッチマロンでは様々な種類のクッキーやデザートも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 393
    }
}